[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2091)

成班垃圾

外掛狗

slow

Too slow

覺得全黑係on9
請正皮

我認識嘅全黑返嚟喇

仲係外掛狗

Slow

上個post發生咩事 有冇懶人包

Hi

今晚大船係咪西咸般茅

慢

職乞

屈仔大船

你個條鐵達尼號黎

琴日全輸 支持下

Ok

齊天再改名未

呢度kai蛇主場 唔歡迎tg

小弟燈水，支持下

嘩屌你外掛黑

tg 狗 走啦

搶得一次就外掛

秋蛇朗斯

又係外掛狗

回到仆街

你都唔係第一次啦外掛黑

秋蛇要左？

愈回愈要

驗腦時間

West ham 半大全大

Kai蛇一陣會唔會起身呢

半G

就黎開拖 🥜🥜

牙仔心水：
森多利亞 2.5b
愛斯賓奴 2.5b

剛蛇最勁
140$ 贏10萬

對咗

好撚正推PO快撚到

為咗果一百幾十就個個都衝曬上黎jer 乞衣都無你地咁肉酸啦

唔中就剝你隻智慧齒

ok

下午嘅po秋蛇話唔錯

你地啲波po 狗見人派錢又咪lm

波台最多垃圾唔係第一日

起碼唔似班大蛇話自己幾高幾高命中率 結果連果百幾十都要同人搶

頭場點睇

梅斯-1要唔要得過 會唔會撚賭仔

合啦嘈

skip

再笑d大蛇 我屌7 你

問左威廉分析未？

???

KAI蛇有水未

威廉分析你要識

賭咁耐波都唔識咩威廉
乜柒來

大小球KOL

下
跟智狗 得狗咪得

大小球之鬼 1000 場data base 你都唔識

點解一定要識
睇水位咪一樣準

跟

意盃
上盤有冇同路

Sorry lor
我命中率唔高

水晶宮係咪贏硬

條友著燈果陣仲燈過賣料b

卡蛇

我真係唔識邊個威廉
原諒我無知

威廉二世就識

拍戲個個？

呢個kai蛇流架
屌好心你快d轉返個名，爭一劃好難睇

yes

有無水 無錢開飯

hi 頭蛇

意甲[18] 博洛尼亞 對 意乙[16]克羅托內
上季曾經係意甲既 克羅 因為榜尾位置 趺落意乙
而隊員亦無因此而去努力去爭取番榜分重回意甲
可以睇得出士氣極弱
至少曾紅經都係意甲既隊 一趺落意乙 成隊可謂趺落深淵
再加上 近呢4場係意乙踢波 有3場都拎戰神紅卡
大家都Hea住踢 落場打下交咁 可見呢隊野都沒落了
即使上季近2場往積 克羅都小勝一球 但今時唔同往日了

相反一直Keep住生存到係意甲既博洛
都叫做穩穩當當 Keep住中下下游
而且主場發揮都有番些少料到
即使對住強隊既羅馬 都試過主場2:0炒羅馬
和波榜6/8
近個場對森多 輸波4:1 話唔定可能係留力於今場比賽

相信呢場克羅會抱住 踢就到就既心態
如果博洛尼亞入到2哥 克羅托內相信會完住Hea踢 分分鐘大炒都唔出奇
不過就最怕佢和波架姐
始終博洛嬴面實會大啲
博洛尼亞[-0.5/-1]

利申:9up

智蛇聽晚邊到撚馬 等你水

青爐會出

link？

唔覺

btw 打錯智狗至真

Buy what

dllm

智狗馬水你要跟

森多利亞 2.5b
愛斯賓奴 2.5b

近排棋妹個青爐 入面有個出馬水好勁

串了

見到 好撚痴線

昂熱 比斯特 有無同路？

不過個日大熱日

主隊回到

愈回愈愛

屌你老母閪今晚摩納哥贏尻硬咁

愛滋2.5s

朗斯
我鏝

然後輸左

點解個個要水晶？_？

呢場唔敢要對家

昂熱定尼斯 你地講

一點冇人玩？

要左主

1點場 愈回愈愛

意甲打意乙 等睇驗腦

肥牛分析好耐無見

有陣未

享利反底

盃賽要逆向思維🤔

講左幾多場反底

贏咗一場卡昂 咁大把

出現了

[/quote]肥牛分析好耐無見[/quote]

開始出番

果日跟左你
針到仆街

頭場送錢咁送。咁都輸真係唔好賭了

kai蛇有水嗎？

小心假kai丫

博洛主盤

客隊 戰神王者黎 大家自己諗

開個咁既閪盤搏人買高水主啦

一棍享利聽晚four season屌女

咁買乜？

真，頭場派錢

坐和望贏

水晶宮呢隊閪波 仲要作客 點會贏

信念唔夠

完場話你知

咁嘅閪波 skip啦

點睇?

好撚柒熱呀，點訓呀

咁都輸真係唔好踢了

逼我屌波姐

享利自己落場踢勁過發膠奧！

齊屌齊羊

頭場買乜好

半大全大落飛

今晚水晶官同前幾晚熱刺一鳩樣

Ok，既然咁熱，我就屌到我個注收錢為止

hi 羅巴

買左乜 想搵大蛇跟

博洛la gogogo

一點半大全大

頭場食花生

All in左下盤

跟咗態蛇買半和

雲加客隊

幾時再出彪析

主隊已贏半球

下盤

主了

支持博洛主盤
p.s. 冇買, 信心不大

有穩既機會先買
頭場唔穩唔晒錢啦

屌針又對

尼斯盤有冇同路

1點場 Link

Kai蛇出水打救未

客禁屌

半和上

客盤

摸奶哥仲有冇人買...

2隊係到奔跑 大大力踢波 cls

搵到岡巴IG 估唔到同一間U

What u 呀

吾城

傷好多人

克羅入未

博洛

Ok

我冇ig
隨便貼

半大已死

就有account

博洛繼續禁屌攻攻攻 大大力射

主禁屌？

博洛盲人足球隊?

博洛 禁屌到

閪杯有冇人要雷加利斯

Kai蛇出左水未？

禁屌唔入 得一個結果

般尼茅夫

好似般夫盤

西布朗

秋蛇要朗斯

cls 克羅19號 好打得

朗斯

般夫 朗斯

國父有咩貨

般夫買fg好嗎？

仲乜無人提曼城

最好all in

今晚忍下手唔亂買

等你英超

17分鐘
意飛機杯

阿婆波

入波未

英超難賭 少劇本波

我屌你老母 搏洛尼亞幫人地護空門 on撚9

有無心水邊場

上盤jump

我鏝讓客

雷加利斯同森多利亞

似0-0

lm

LM

我了

上盤開到抽5個含

扑落黎呀

又含

Lm

買咗全大 針

屌似客fg

下盤頂實抽5個派我100

差d輸9埋 博洛班撚屌認真d唔

屌到博洛入

博洛咁都唔入

8射2中 cls公司

博洛大殺四方
重演4:2克羅

Lm 我派

禁屌唔入不如俾人入算

博洛正選強陣 客副選

克羅又準備拎戰神卡黎
打交隊

唔講以為主副選陣

副選先勁

睇落兩班波 但禁屌唔入

主隊不如番意乙

單刀炒高

博洛好多靚位 但成日唔爭氣 唔夠把握力

差啲入波博洛

今晚鏝無得贏

買左半和同上盤 下半先入plx

真 頭先小禁區k位猜左幾腳都入唔到

前鋒問題

頭號射手 9射 比啲把握

11射3中 有啲似尋晚閪布朗

大波已死

買左半和個d就好啦，睇住主隊on99唔識入波，笑住等收錢

買左半場主勝
博洛

5c

主啲把握力 隨時0-0完

客隊又唔似會入到波

星期二 2 尼斯 (主) 對 昂熱 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.73
星期二 10 蒙彼利埃 (主) 對 里爾 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.91

1:0

10

goal 10

1-0

終於屌入

搞撚掂

一講完

半主

好波

繼續講

燈到佢入

唉

入得一甩有春用咩

球波點入?

博洛Goallllllllllllllllll

上面有個土豪玩竟彩，32萬二穿一，曼城搭比斯特受讓

客追和

射撚左13 腳先入 cls

買20蚊搭沉佢船先

下半場 克羅戰神卡

屌

你個名

咩叫竟睇?

邊個土豪咁撚癲

客射1

上半整多球ok?

克羅瘋狂黃牌

半細震緊

咩叫竟彩?

你係博洛領隊呀 屌咩...

紅牌ready

戰神卡未

一於追摩納哥睇下追到幾時贏

大波

頂住半細

1.33都買?

收息波

上面合法投注

睇到320000 ja wor

識波 有無買100k

咩黎 得個金額
你話佢32萬曼城客其他都得啦

定啦 下半博洛先黎料 上半熱身已經1:0

上半10 下半42 ok?

克羅太大撚頭
4:0

戒賭啦

盤定咩先？

半主2*1

係咪屌波唔買
如果日日輸佢真係jump左

2點買乜

2點買羊

尼斯上盤

求全2-0

2點 2場客盤
利申:自己唔會買

同上面對左
SKIP

下半場就杯

盃賽會有意想不到既驚喜，利伸買左客

有出巴神 點睇

想要摩

係咪得我一個要驗腦
買左昂熱

買呢2場法甲都要驗腦

摩納哥 好多傷兵慢慢好番 復操緊都出番黎
呢場開始實會反底 至少士氣會好好多

昂熱就真係博佢和波/小勝
而且昂熱 作客嬴盤率7成 客盤王

昂熱

摩哥

平半咁淺昂熱啦

摩納哥 大波波

我想射精

g17又冇份 skip了
等睇法膠有心冇力

阿美恩斯

反底波

2018仲巴神 佢對上5月先入過波

我想抽插自己屎眼

艾米100%

如果有巴打要法甲Link 請講

點解

我 多謝巴

支持

睇黎澳門贏好多

澳門豬撚左4皮
今次真係1萬上5萬

Gun

跟kai卡買開50蚊平注
買主勝算

摩

尼斯

大部份可以手機睇

咁唔小心

通常一大注就....

Fg呢

意杯456未

Kai sir大注好少可

蒙彼利埃 信唔信得過

你俾人響波post jer左成日 唔霉就假

有沒fg心水

博洛繼續大殺四方

2019都黎仲有人信摩哥反底

克羅爽手戰神卡

容快d1:1完場

客

點解會有假

真係出現了

睇清楚佢個名

岩岩拎左500細注 有冇大神有冇心水

卡SIR出左

goal 20

20

摩納哥 反底
尼斯fg

博洛禁屌到
大大力屌多2粒啦

2:0

頭場

2-0

話口未完 已經Goallllllllllllllllllllllllll

客針

終於唔洗驗腦

尼斯 真禁屌

清連結有毒

博洛全格🤤

已經2:0 咁樣既話預計博洛會大炒埋 買客去驗驗腦
安心度下場

角大手腳？

講真 客隊廢撚到咁 追一球都難

因為廣告?
手機Down Adblock

克雷2:0 完場啦 廢閪

深信客會戰勝光明

意盃開大得唔得

主456 俾我開大波ok?

劇本一早寫左和波

下場

買客到底咩心態

講真 買客個啲驗腦 意甲意乙唔識分？

昂熱一個反擊就會入波

咁易霉 咁jer 下你先 護主狗

大波輕鬆啦

白禮回飛1.9X>2.02

尼斯fg

輕鬆 九成開硬 齊嬴

咩話 kai蛇大注飛？ 唔講咁多 派左kai蛇先

享利不如落場踢

菇牛分析 你要識

Kai蛇留tg 想派一萬比你

俾多粒，買撚咗2.5b

2 0

56k

昂熱守住到完場就夠 唔求你入波

1.66 GUN

次次都同b gor 對家
好驚佢有一次會中

B gor

2.5b

屌 好彩無GUN

30

3:0

3-0 gel

克羅咁多黃 好快戰神卡
主12碼

3-0 下盤同我去驗下腦先

3:0 頭場真係

又係話口未完 已經3:0
大炒Easy

2倍2.5b

買客個啲咩諗法

全大 收番個本

cashed

你問tg d大蛇

肥牛分析又中

好搶口😂

睇親都主喎 你跟開邊個垃圾

雲爺爺 客隊

乜乜月 乜乜普果d

普SIR

客隊勁就唔會降班

上盤gel

鳩普蛇

3 0

尊重d廢老 ok?

跟左肥牛哥
3比0 gel得未

全大收番半大條數 再收多0.15

秋蛇今晚有咩心水

Jer鳩我普 屌你老母咩 派kai蛇jer😆鬼普

想睇肥牛 345 3場分析

摩哥又比人禁吊

Mo gun
肥牛分析要信了

我都覺得分析實力好過睇盤路

博洛 18射6中3入
客隊 4射0中

肥牛哥分析不嬲強勁

我城咁左氣點都要買d

其實都係睇下有冇鬼姐
成日都有d榜首揩比d榜尾

哈德板凳唔夠深 快車會唔會出事

狗會精選 0:0 2c

朗斯呢

買客果d係咪唔識分乙組同甲組

肥牛哥分析都好詳細，打咁大篇野好有心機

買左少少

你快車時人地都係快車
唔傷就得啦

曼城讓球半兩球算唔算淺

收皮啦

昂熱 艾米入波啦

賭法甲角大慘過食屎 班人波都未撚識踢

快車一定要買利物浦對家

傻鳩高普次次DEFAULT陣

好深喎..
要3粒先收蚊

曼城打車利阿都3球up啦

追注里爾先

可能作客所以唔開2.5/3

戒了

讓咁淺會唔會有鬼

法甲閪到

問上面班大蛇
戒賭了

2.5b gel

發火加油

等陣睇埋陣容
但鏝長追必勝

跟開牙普

唯有一場 唔洗睇尾盤
紅星對家 歡迎binc

里爾會唔會贏到波

都係信秋蛇 等博洛完場收左錢推下曼城先

昂熱半0全3plz

普巴

摩goal

摩1:0

摩納哥

0:1

摩1-0

發火入波未

比多兩粒12M

唔信反底既去驗下腦

等睇摩納哥比人反cup

神鋒法膠

摩開2.5b 多謝合作

原來12碼

摩狗 炒佢老母

艾美快手追和啦

Diu 摩，頂緊唔好場場比人cup甘on9

半和cashed

艾美Cup鳩佢啦

Nice!!!!!!!!!入波未

秋蛇今晚重心係咩

都唔係叫反底既
咁對面又唔係勁隊 呢邊又有件法卡奧...

對住艾美恩斯都要打平手
諗唔到唔買摩既理由
至少人馬都勁好多啦

榜尾大戰

秋蛇朗斯？

尼斯fg買唔買得過呀？ 有冇人知攻勢如何？

梅斯穿唔到盤可以降班

B gor要左
咁不了

博洛 cashed

是日重惢
韋斯咸

曼城派錢

買完尼斯fg 之後見到b gor出水

出左好耐啦喎 ching

佢出之前一分鐘買

名已留

笑撚死
咁撚無聊都有

唔洗tg 啦
條假蓋狗玩你地渣

一睇link都知日清

有冇人tg 咗

大把

On99

無計啦 我tg 狗來 無人識嘛

博洛3-0！！

汪

岡蛇養唔養狗 汪汪

英超無嘜心水

韋斯咸 對 卡迪夫城
般尼茅夫 對 哈特斯菲爾德
白禮頓 對 水晶宮

暫時自己諗住買韋斯咸
同埋覺得早買早著數 似會一陣再趺水
依家半一 1.79已經算低
其他2場覺得和機會都大

秋蛇 今晚重心係咪朗斯

跟 等收錢

肥牛哥有冇韋斯咸既詳細說明講解下

街蛇有冇出?

1 萬般尼

FG?

盤

朗c回到上天

留名等睇開口中無入球

阿美中龍未

岩岩頭場主咪又係

4c

入大？

10射0中

熱完身 咪入lo一陣

尼斯忡未入波？會唔會0比0完場呢

尼斯入未

應該俾人入

尼斯未開波？

5c了

尼斯第一球 試試

想70分鐘打後入

Bgor好似要左尼斯fg

屌頭先足水無入6.5

足水有6.5咩

有呀 我Moon住

我學佢講咋 ching

跟kai蛇要般尼主勝先

直必左添 自膠

朗c 大波波

尼斯比粒啦

啲角突然衝得咁撚快

韋斯咸 對 卡迪夫城
卡迪雖然近呢幾場 都有嬴過波
狼隊 富咸 白禮頓 比我印象中狼隊係唔差
但其實嬴波呢3場 都只係限於主場
當一作客就賴屎咁賴 六場作客 五場輸波
而且作客 入球率 失球率都頗大 近六場入得兩球
可以睇得出作客水準一般 衰啲咁講可以話差

相反韋斯咸 雖說唔係話好好 但至少今場係主場
而且主場發揮相當不錯 近呢排黎睇
主場嬴4-2般尼 3-1曼聯 和波車路士
而且入球數字量都多 反映射手能力頗強
陣容上韋斯咸 頭號射手都有出場
相信呢場韋斯咸 應該會小勝一球完場
當然更希望韋斯咸可以勝多於一球

韋斯咸[-0.5/-1]

利申9up

亨利唔識教波
贏一球全球守後
大佬你隊波身價幾高呀

Gun , ok?

奈斯入球未 妹下妹下

隊波一勝難求 難得有機會領先梗係死守
可以嘅話擺晒十一個係龍門口添啊

利申主盤持有者

跟 , all in .

過關要左牙米... 可否追和

唔該晒肥牛哥既分析，gun了

我都係啊岡蛇 過關有佢份

no all in la 平推會更好

0.5/1b 派錢

入波紅格 上啦艾美

韋斯咸嘅話 咁要主勝定fg比較好？唸住串埋般尼主勝

失波都紅格喎

無人球+昂熱已經起馬會門口

Westham 上盤 半主

代表馬會多謝你捐錢起門口

74 分鐘1.6 無入球 睇黎真係無入球了

失球12m真係好on9 打和大家走盤咪算

攞撚埋錢添喇

仆街尼斯唔係00嘛

馬會精選

跟盤走就主勝 因為反正半一盤
而且我相信 卡迪或者都會入到粒 怕卡迪FG
然後韋斯咸再杯 2:1 之類

昂熱入波未

半一盤真係主win好過 食半格

5K / 2K5

事前飛？

見到唔少手足都到左門口

廢事cap圖

3:45英超全主

求艾美絕殺

想問吓有幾多連登仔真係見摩納哥就買咗對家

諗緊買邊場好

跟左kai sir 痾in 了

卡迪fu

般尼主？

Yes

屌，尼斯上盤輸半格

搬泥派錢波

請不要消失希望

放棄了

可能連半格都無

仆街
曼城主算跌到1.69都唔轉盤
on99

尼斯絕殺整一粒呀⋯⋯

頂住輸半格好啦

上次問點解無agger路 又話休息 原黎真係傷左
曼城

呢場買艾米唔係懶型懶獨特仲係咩

今次出唔出到？

無 唔出

呀美紅

雷加利斯goal

尼斯

又係後備都唔見

昂熱比多一角 入波

Nice 絕殺未

今日睇落買乜輸乜最後個場係水晶宮大家加油

搬10

般尼秒goal

又秒入

Goalllll

kai sir 1:0

Kai did on lun9

Kai sir

差韋斯

呢場真係派錢波

Bgor 我屌鳩你

Kai蛇會唔會補飛

想。買細波

5分鐘 = 1:0
45分鐘 = ?

9:0

1:6 開個客其他俾大家

補定飛安心訓

有無清可以話我g bgor買左咩

昂熱黑哨 龍門禁區外手球無紅

ching 是咪補和?

有

當然 哈仔cup到就抵豬啦

kai蛇又中？

尼斯上上下下俾狗屌！

比左啦

未完場未叫中

咁主肯入未

屌直接比個12m nice 啦

屌你老母 尼斯

12m未

摩2:0

Bgor 同尼斯成隊都應該比狗屌

12M未

12m未呀 屌你老母尼斯

雷加0:2？

兩粒都係12m

羊到波就得啦

屌啦星尼斯

kai sir而家唔再喺呢度出水？

8c

尼斯on99

白禮屌緊水晶宮屎眼

好彩信佢反底 話曬對住排18 應該食撚滑

westham入未

下場再輸

有出 自己跟實

韋斯咸

屌你老母尼斯最尾刷2角

仲要唔入波on99

BGOR 真心有D料...

9.5s練心

唔入比人入未

聽日燒尼斯波衫

bgor 會員cashed

臨尾都要玩到9角完撚狗

曼城咁撚高水
死唔信邪
買左曼城盤

開左第9角？我屌

屌你老母b gor

卡蛇唔玩即場？

無牙路
利申照買

諗咪邊個做龍門？

水晶宮波都未拎到

西咸 半主

死都唔轉盤
古古怪怪

b gor dllm勁撚到咁

水晶宮好撚唔對路

係咪上個post出架 ，我突登用鬧鐘起身都跟唔到

屌 8.5s 補咁撚耐

我英超3主盤+mc 4x5

開個圖片都見到啦 真飛都出埋

好彩入左9.5s

清你又黎

韋斯咸禁屌
大大力

買500姐

4萬真飛呢？

博下屈仔fg

鎚仔入未

屌你老母尼斯咁就跌千五
8.5s真係已經等收錢
夠膽同我刷2c唔入波

有無ching 可以些牙bgor 水

有無人知道b gor買乜9

450$會費未交？

西咸上半場屌一粒先ok?

Westham爆角

卡迪夫10.5角大等收錢

係咁多by B

20 半大

2:0 般

華歷簡奴仆街死ok?
烏龍球

kai sir is god?

450買燈好貴

佢個channel 要收錢?

Kai蛇勁到

白禮12m

控球低
控完反擊入波
又比番粒波人

都補翻些少和先

10 brighton

般尼主其他

白1-0

白仔 Goal~~~~

哈爾斯輸半ok?

差西咸曼城

話說前排佢又番生
同某ching一樣 9up數字 上青爐 中左56口
話咩2萬推到上一球之類
之後開左個收錢爐 450$ 收左50個傻西
之後就見佢開始貼真飛 （仲要唔中）

韋斯咸 連射

3串1差鎚仔

西咸禁屌唔入

不了 澳門輸左幾皮
呢兩日要重心追數

白禮頓同球證咩關係
上場對家紅
今場12m
利申買左客

水晶晶中伏了

屌，有無咁多傻西

做咩咁傻買精宮

即場卡點睇？

4萬主勝呢

Lm 走地

精工反cup

坐枱玩？

差你ja紅星

見到精宮個logo 係鷹
白禮頓係海鷗
鷹會食到海鷗

鳩踢到仆街

白rc

黑撚到陣 覺得做假
3場莊21點殺尻我
你老母

白禮rc

對面紅

白禮紅牌?

鎚仔唔係卡迪夫都贏唔到呀

仲唔俾我講中
red card啦屌

我20點都輸

屌 好撚彩補左飛

屌你

澳門21點 莊真係好撚旺

年青人 準備把握精宮ge反cuo

白禮上下一心守和1:0

住

笑4 條友無啦啦用頭撞鳩人 球證係正後面
咁快想返入更衣室抖

完全控唔到波, 個波一到腳就踢走

追和俾我走盤心足

韋斯咸 到你啦

英國佬真係on9架

白禮角大入手 水晶必怒刷

但又2:0

白仔 2:0 Goallllll

白禮頂撚住
容許你走盤

紅左仲勁2-0

希望1皮上到5皮

鎚仔letsgoal

屌
紅左仲入多球

般泥7c cls

做乜撚野

紅咗特別勁

水晶宮搞撚笑

戰神卡

白2-0
場波做乜鳩

買左西咸半大

笑撚咗

垃圾水晶宮我屌你老母

英超都有戰神卡

痴線
水晶官廢到

白2:0

白禮最叻死守 仲要拎住兩粒

痴線 衝動入咗角細

Hi 忍唔住上黎屌波

呢句真

見紅仲勁 即時屌左個白禮主勝

水晶假到
以為睇緊阿假

Kai蛇掂一弓 到忡有冇水呀？

水晶官咁廢即場讓人一球

掂到

4萬真飛呢

鏝爭氣

白 3.5s 入貨

西咸入波未

卡城12m

屌又輸撚晒

屌卡城12碼

比人入就有份

卡迪夫12M

準備， 俾人入

英超角真係場場角大

禁屌12M 又中假波

Allin飛一向唔貼

Miss la diu

笑左miss

Missed

miss完對家入ok?

12m都失

法比安斯基

屌 卡迪fu miss

笑4 卡城12m miss

森多0:1

卡迪大波jump

見到狗會有下一隊入球買都知miss硬

贏錢都唔貼 比大家開心下都好

on9卡迪夫城 12m都miss

西咸繼續按屌到入

既然咁不如分享下
中到派1個100

西咸半主

Me

真係有咩

唔識p圖 改唔到比我地睇

不了

逼害大波

紅星入波未

水晶宮

2-1 哈德

白no next goal

屌你老母鎚仔呢隊野 主場真係廢廢地 唔識主攻

哈德都識入波

暈 唔想睇 黑到陣

朗斯1-0

朗斯goal! """

秋蛇

又唔派角球

茅夫比哈特斯屌打緊

屌諗住半場先補和

笑左
同你買既一模一樣
精工依加走盤都難

水晶官個種廢

好黑咩 般尼領先喎

正 垃圾阿拿奧杜域傷左 鎚仔有機了

哈德7成控球

韋斯咸上半場俾一球先啦

dllm西咸禁屌唔入

水晶宮踢多一個人控球都要輸

比啲支持般尼仔先

精工個場係唔係可以買no goal了？

冇禁屌 55波 好撚廢屌

般尼Ng?

般尼

紅牌點都有球掛

Ng ngng ngngng 都係般尼

朗c頂實

韋斯咸 上半絕佢

垃圾咸

白禮換走埋前鋒專心死守正

般矛 鎚仔

可以入番手no goal

般泥平安鐘

召喚神奇更衣室

森仔反杯啦

無人理鏝

啱啊
入2球姐

森仔 蒙比上上呀

般尼呢場點補

般矛同鎚仔要贏！

心思思般尼NG

2穿1 左主win dklm

Cls30

白禮cls

on9的波

打假波咩屌佢老母

白禮秒no goal

真係重有球

下 打小個連入2球

鏝城快入

笑撚死咩水晶鳩

假到仆街

同樣 韋斯咸快撚d入呀

紅完連入兩球ng肥到

劇本3：3

白禮個主場同上年一樣哥咁撚惡
屌高水平手 驚有伏

水晶宮後防真是放題來

水晶宮後衛都無心追波

即場西咸主win ok?

買白禮頓可以提早瞓教

Gel得啦 白禮手足們

鏝半主都開唔到

白禮始終紅左個，唔敢gel

追多球 白禮啦

半主 難d

gel左 買左5萬 高水主勝 一鋪追番晒

有無人買左比斯特

堅呀

有冇睇錯？ 作客蟲哈特斯7成控球？

哈仔係時候反底

卡蛇有無出水

鏝 唔太似樣

尼斯角仲唔派 點買呀

客其他26倍

即刻0:1

終於01

鏝

講完即入
一陣講多2句先

鏝領先易踢好多

曼

頂 補緊2.5b

水晶宮杯未

你又跟左邊個tg大蛇

哥狗教到鏝啲走位入楔勁到...

般尼頂撚住 俾多球黎

曼goal!!!!!

冇左阿古獸 埋門都係爭咁d

中前場人腳太靚 250 sane跑得又有腳法

秋蛇2:0!! ""

你而家先隘以為入第二球

昂熱派角未

尼斯角球仲未派？

鏝唔好刷角好不好

卡蛇得一場？ 有無玩即場？

睇緊now直播 以為爭咁耐

朗斯2:0

求卡蛇指引

昂熱角求派彩

屌 即場角唔撚派彩

般茅係咪應該穩陣啲小注補和
利伸手持上盤

想補 般尼角大

西咸完全拎唔到個節奏

蒙比追和 森仔反cup 西咸入

邊個出，我無入tg

串左利爾 下半場2:2

但依家得半格 2:0個陣又唔補
比我會由得佢

舨矛 鎚仔

西咸

韋斯咸 Goallllll

West Ham goalllllll

西咸食屎狗 逼害我半主

鎚仔般矛繼續上